頭髮長長 心地善良

頭髮短短 唔會太攣

突然諗到，想開心share下
歡迎繼續接落去

白白淨淨，包無性病

唔講咁多 即刻駁嘴

jj長長 包命長
jj短短 patpat變大